睇岩左部ASUS既notebook想送比女朋友

想送綠色比佢, 女仔應該幾鍾意

不過ASUS跪左, 不了,
硬件台大佬有冇D差唔多價錢既notebook推薦?

asus果架係
Intel® Core™ i7-1165G7 processor
NVIDIA® GeForce® MX350

想搵返差唔多價錢既,
最緊要係個色, 外型好睇, 女仔會鍾意
睇過msi, 個logo好柒, 又重又大唔岩女仔
lenovo好似又藍
hp啲機又樣衰

袋底air

MacBook

lenovo直情支那公司

MX350就掉鬼咗佢啦 呃水魚

單純講樣嘅話Microsoft Surface 系列唔錯嘅
唔好買用Arm果個

想win機可以一齊打下機
玩下steam d小遊戲

DELL呢?
利申：唔識，鳩up only

1165G7 個Iris Xe 仲快過mobile 1050Ti MaxQ
傻閪廠先配MX350俾佢

真係要咪呢部

咁鍾意綠色 送綠帽囉

MacBook Air
但係Apple先最奶共

Xps?

但Acer 香港話事果個呀姐藍到黑
買就唔好買香港貨

送俾女仔一律建議macbook
其他等分手

咁冇辦法
得Dell?

Overcooked, Human fall flat 個啲有mac 版（M1 Mac 玩唔玩到我就唔知喇)

牙石咪又係中資

台灣..

呢排瞓左? 牙石話自己係中國公司喎

小遊戲 唔洗用gpu咪xps13 9300/9310
Mx 系列就算數啦 同on board 個d 差唔多
夠輕1.2kg 又簡約
用黎扮文青 啱女仔用

如果嫌貴咪msi prestiage 14
顏色多 1.29kg 有1650
9k-10k左右

同樓主筆直差唔多咪 MSI modern 14
~7000

睇左Surface啲機係幾靚 筆直都6000幾岩數
不過得128GB
256GB就要9000幾$唔岩數
買黎打機128GB邊夠

MAC冇得打機

講真平嘢又想過外形靚 真係唔多

話曬notebook呢啲嘢畀錢係買design總係需要有啲取捨

Dell xps 個樣就樸素啲 但係硬件性價比比較高

加千幾啫唔係好多

睇岩左msi prestiage 14 evo

咁撚柒條女都話靚
不過9000真係over筆直
6000,7000千幾既機又全部都黑黑實實冇設計
依家條女話要返 asus台綠色機

m$, acer swift 5, dell xps

女買notebook 通常唔係macbook 咁嘅樣灰銀色，就係粉紅色架啦。
除左公司notebook 未見過女用黑色notebook

dell 有咩性價比可言

唔計黃藍acer都係咁多牌子之中最廢既
其次就係hp
真係永不錄用

你用定你條女用

MSI Prestige 14 A10SC-231 14" UHD 4k Ultra Thin and Light Professional Laptop Intel Core i7-10510U GTX1650 MAX-Q 16GB DDR4 512GB NVMe SSD Win10Pro TB3, Rose Pink

atm

只有毒撚先會覺得 windows laptop 係比人用

廢唔過Fujitsu非MIJ嗰啲

送女唔送mac book 隨時有機會感情危機

台綠色機

邊樹鄉下

Mac機都已經支援好多game啦

Windows機除非你女朋友有一定電腦知識如果唔係買俾佢盞搵自己黎搞

若果真係睇款咪買Avita囉
款色啱女用，又可以雕刻
但係spec 比較低，一分錢一分貨。
性價比唔高

唔知以為入咗蘋果台，講明要求都係咁有人macbook前macbook後

sor 部綠色機

救命，仲有人推Dell, 除左so call 美資根本成個大中華區係大陸公司

就係想玩果d都冇mac
一班fd一齊打機次次mac機玩唔到好冇癮
廢事煩買win機算

公司有mac
win機屋企用, 唔洗帶出街

都ok既如果你女友成日打機

Intel® Core™ i7-8550U 處理器 4核心 1.80 GHz
Intel® UHD Graphics 620 共享 memory
8 GB, LPDDR3
512 GB SSD

呢部7500$點睇
搵唔到
搵到acer既型號google搵唔到, 連acer官網都冇係唔係正常

留名睇推介

八代U 舊野黎 可能已經停產

等分手系列

可以刻字?
係邊款 條link死左

好似款款都得 自己google 下個牌子
條link 都係官網click 出黎